PS4 remote play setup

我想用 notebook 開PS4 remote play
我用 手機熱點 share wifi 但開唔到。
我家用 google wifi 的。想請問應如何setup ? 請各師兄指教。 thx!

你用邊間有超高速真無限data可以咁玩法
當你有, 都係lag到pk, 因為latency相當高
btw 出街要set port forwarding

一定要wifi架
唔好衝出黎………

樓豚: 「我用 手機熱點 share wifi 但開唔到。」

我諗住打機戰 其他唔會用 remote play玩

用街wifi都唔得 已經set左port forwarding

port forwarding姐係咩？？
我出左街想連部ps4 連極都連唔到
係咪姐係冇set呢個

去router set
google啦
我放晒9295-9304 3478-3480 tcp udp都唔得
嬲到掉埋去dmz都唔得

請問有冇邊款手掣推介

我用 google wifi請問點 set port forwarding? thx!!!

set左acc常用主機未
同埋你部機係開住or待緊機 唔係熄左機?

我出街 router冇set野都連到

set曬， 待機中
你出街 有冇用 wifi開？

我就係返公司開wifi remote玩

弱弱一問，我用公司wifi連到ps4出到畫面正常控制到，但隔唔夠兩分鐘就自動斷線，咁會係網速問題定公司block左？